見到我利大勝真係黑

昏迷一日？

佢吊咗成日西